一人一個男/女朋友既雙重標準

叫對方幫手既時候，我忙緊，死都要我去幫手，到我要佢幫手既時候，一句忙緊，頭也不回唔濕我

佢發老脾果陣就叫我忍佢
我發老脾果陣佢就屌鳩我

佢有事搵我就得，我有事搵佢就嫌煩

我口爆佢唔得 佢口爆我就好似應份咁

我遲一兩分鐘屌晒我老母臭閪，佢遲大半個鐘嚟到扮無事一句sor都無

利申 絲

佢講得粗口我唔講得

佢可以同好多人9up

唉

我出街食飯就要全女班
佢食飯就可以有男有女